想整app 你比idea 我試下整

最好幫到多d人

肥絲真係好撚得閒

有錢人所以得閒

唔好應佢 唔該

寫個app一見到肥絲回post就屌佢老母

no la

餐廳可以即時將餐廳情況座位空缺放上黎
等客人知道有無得walkin
咁樣方便好多無訂位又想搵野食唔洗等既人

遊戲apps ok

ys

一個隨機計數小遊戲
例如 [隨機整數1] 加/減/乘/除 [隨機整數2] = [答案]
玩家可以自由設定隨機整數既長度由1-4
然後亦可以自由設定用唔用晒加減乘除每條題目隨機出一個
答案就由玩家用 app 內畫面建立 0-9 既數字鍵盤去輸入
輸入完有得按 submit 之類睇吓自己答得啱唔啱
無聊時用來 kill time 順便訓練個腦既計算能力

寫個咩都唔洗做就每月有10皮收既Apps

叫雞app, 送上門

Filter曬連登po 所有 「咗、啲、俾、噉、黐」呢啲字轉做 左、d、比、咁、痴有冇得諗
反其道而行 全部變曬錯字 逼死肥絲

裸聊app

坐巴士訓教，用GPS提人就到果時起身落車

感覺唔似太多人會想用

寵物中心app

以前o的論壇有個設施叫寵物中心 好懷念
如果出到手機版應該都幾多人懷念去玩

樓主唔理我 針

你用幾多錢買我個idea先

講左出黎睇下值幾錢先？

Pm

交換技能 app

又整個中文輸入法

Google 粵語輸入法唔夠強咩

巴士app有內置

kaiboard

whatsapp一錄音，電話即刻爆炸自焚app

叫連登仔免費幫你諗點賺錢,你都幾撚厚面皮架喎

應該話佢 係現實無所事事
成日mon post

為咗激一個人連人地打返正字都唔俾 又真係幾反其道而行

real time update
呢個可以諗諗
要睇有無餐廳想合作

犯法

主要想幫人

依靠妓女為生是犯法

連尼住呢

無益埋你唔抵得！？

本來都想搞
點知已有

呢個真心得
廿四小時mon撚住佢

me blocked him

其實你有咩益到我咁把炮?點睇都你似係周圍R橋咋喎🤔

樓主如果認真想寫app
可唔可以加我TG傾下
@chrrisssss

r完你幫我寫？

係咪要多謝你將連登仔d濕鳩idea寫出黎呀?洗唔洗界返錢你?

果頭話我用黎搵錢 呢頭又濕鳩
咁濕鳩都搵到錢